鄭智遇車禍缺席亞冠記者會

亞冠聯賽第三輪小組賽週二打響，廣州恆大主場迎戰日本的川崎前鋒。今天的賽前發布會上按照慣例是主教練斯科拉里和鄭智一同出席，但恆大隊長卻在下午2點發布會時間後遲遲都未能出席，在球隊工作人員都聯繫之下，才得知原來鄭智是因為路上遇到了輕微車禍不得不缺席發布會。

車唔死?

又出絕招，怕輸扮病

弱智